點解香港d路可以咁爛

次次大雨d條路就爛哂 行過成架車彈起

其實係咪特登鋪柒d
咁就係咁有工程做

你有冇行過外國啲路

你有冇返過大陸, 大陸啲路重惡劣好多倍, 盲人路盲人係行唔到

避震問題

呈祥道震撚過貓王

公主道橋底，中線有得玩跳樓機

淨係中線？
我以為3線都係地形關係

快線挨埋右邊可以避到
中線係避陣測試

踩番慢啲落去我 OK 喎
反而窩打老道出入獅隧都係凹凹凸凸雲得好緊要
一定揸得好實堂呔

另外石門迴旋處
落大涌橋路好多小圓氹
好似木人巷咁
櫈啲 26擔心

最靚係日本路

點解唔比錢維修？

我 OK 嘅意思係屁股仲未洗離座
架車順住去唔太傷
感覺有度斜射走啲力
反而係窩打老道直係好驚跣手失控

獅隧冇計。。。多車行根本斷唔到尾
其實成條1號幹線都爛

中港台都住過一段時間
香港馬路真係算好
利申:現住台灣 某d路渣車真係震到想嘔

香港d路叫爛

博愛特區範圍咪靚囉
一出台北車站附近已經爛
雙和區又爛
東區好少少
好明顯台灣政府都係服侍有錢人多

住緊桃園 到環中東路真係震到發嬲 d lone咁明顯咁深都夠膽咁多年都唔整整佢

試下搵里長？內政部營建署？

鬥垃圾

早排公司有接桃園區既研究報告 交左上去 有提到 但都無人去整 香港真係三地黎講最好 再落後d既國家就唔好同人比啦
同級既黎講算係咁

覺得日韓好過香港

泰國馬拉 喜出望外

行人路唔平又粗糙，又睇得出幾個唔同位補過拼埋一齊，岩岩巉巉咁

亞皆老街東行洗衣街交界個燈位中間突起左一舊

唔好用外國黎比,,外國地大,,香港得粒豆,,,,有9成路都每日有車經過...

我香港同台灣兩邊都有渣車
覺得以市區黎計 台灣啲路普遍黎講都靚過香港

香港密度高咁多
你封一條線整路, 塞多2個鐘

同埋除左龍翔道果邊爛D, 仲有邊度爛?

你認真問?
呢幾日周街都勁爛, 唔係起皮
係有一個二個坑, 積晒水 唔知深度果隻

水坑就叫爛咩?

香港用得石屎鋪嘅有一半都爛嘅
主要係啲膠邊位
有時安全情況下避到就避姐
避唔到硬食心都赤埋

至少我係台灣未試過因爲啲坑而左閃右避
最多係唔夠平滑姐

龍翔定唔知呈翔道臨上九龍塘個段路係咩事
特撚別震

日日比d巴士呀泥頭車貨車行點都爛得快d啦 政府做野又慢整都整唔切

巴士好un
私家車避震唔覺

新加坡咪又係好過香港

下好撚覺喎

邊架d避震咁好

其實好正常，你要掘路都只係掘一忽

今日行屯公經過轉車站附近 成架彈起左 屌

成條龍翔呈翔都唔夠土瓜灣d路爛同櫈

利申:原裝避震

日本啲高速好靚但路費好貴
唔收錢嘅國道一樣可以好爛
絕對係一分錢一分貨

S class?

鋪完轉頭就掘開
掘完鋪好都未夠時間就放車行....
結果就係咁爛.....落完雨直頭散曬

小農場稻米基因

香港d路真係算好

封到路，先整到

煤氣 中電 水務 基本上每次整好隔唔夠1個月又輪第二個部門黎輪返果幾個位挖開鋪返 loop到2046

車流量太高

你返左大陸 去過外國未 垃圾

先進國家嚟講香港d路真係算差
成鳩日有窿/凸起
修路求鳩其填返個窿，但又唔磨返同周圍一樣平，搞到條路好似patchwork咁
仲成日擺渠蓋係路中心

揸46都話最多震到屎忽痛
26真係隨時收皮